點睇呢幾日民主支那/輸出革命派再度佔領cctai？

睇到我濕撚晒

is

認真
中國人應該要有民主
就算畀佢哋公投通過咗要統一
都係我哋deserve㗎

反對嘅一定係對家
負皮多=做對了

中國未有民主
香港都唔可以有

見到微博咁多人屌政府
就知民主起義要嚟喇

唔通靠工會罷工有用

真
微博暴動一定可以推翻共產黨

上連登吹雞搞集會又真係幾有用

土方蛇呢排算係幾高汁

我係中國人啊屌

要不是肺炎封關
我哋連登仔已經去咗上面宣傳革命喇

班撚屌根本唔會聽人意見
正評多=大家都好支持我呢個諗法
負評多/兩者接近=對家發功 實係好驚我呢粒核彈對住佢地春袋

上黎開post夠1萬正評，對家嚇到瀨屎, 一定最有用

支那人喺微博罵下，香港班大中華派就如獲至寶即刻開動宣傳機器，瘋狂吹奏支那人講到聽日就會起義咁

微博支那人咪又係冷氣撚